好凍

可唔可以入嚟攬吓我

浮浮

髮髮做咩

好凍
想有男朋友係身邊

攬住你

大力啲

去溝

咁大力你會唔會爆餡㗎 餃子

唔會架 放心啦
大大力唔該

溝條毛呀

想有又唔去溝

快啲

收好人卡好慘
心又再碎多次

我等緊你

我仲好肚餓
岩岩嘔曬

真

病？

無力再承受傷害
就算係好輕微都係一樣

可能下次就溝到

怕怕

唔開心

係 會傷心